老老實實 條撚樣陳怡點樣搞？

越嚟越過份 佢唔想做香港人就算 仲要係咁誤導人
陳怡 該滅？
點樣做尻佢 好撚嬲

太撚過份

仲有屈穎妍

請出招 呢個真係on9無極限

佢都叫到人去搵當面傾。你去唔去先

有冇起底組起到佢住邊

今次真係好撚柒嬲 唔做尻佢唔得

我覺得佢都講到話好期待有人可以同佢當面對質
咁咪搵個人去收佢皮囉

傾閪咩 佢個腦裝屎

咁陳怡 佢想出位姐 成功咗喇而家

又係呢幾句 其實佢只不過一直係咁放啲唔係事實既全部岀黎 再加佢把賤嘴
我覺得佢係有自由講
但你地咁憎佢。點解唔搵個人對質到佢收皮
佢話可以開skype講

冇人睬佢自然收皮
除非佢真係出黎搞事先算
Focus 番啲 main objective 先

佢同王喜同陳志雲係fd
有冇人Sd佢d片比王喜 佢反送中
問下點睇你個fd拍埋d藍絲片

呢個真係要收佢皮

有post話佢住 黃麻角道

其實個個都咁想收佢皮
點解唔直接搵佢
佢都話可以開skype對質

最好起到佢住邊層邊室 佢咁做都係想人問候下佢做緊咩姐

發覺佢屌乜都好總會成日拉到去屌埋男人有幾衰
應該俾人中出即飛過好多次

skype 對質 就算你質到佢冇野講 佢都會覺得自己啱 佢完全冇果個能力去理解concept 問題係佢而家係到不停誤導人 佢會知錯開po 認自己之前錯咗？？ 即係你叫一個固執嘅黑警resign 姐 有冇可能？

呢種國家機器3毛之流收晒錢做野

呢條女直程痴線 把聲已經夠難聽

佢話個呀伯係丘成桐

推

你又未試過又比假設落去
試左再屌都無仿
如果係咁。起到佢底你敢膽搞佢先算啦

好 你啱 果條女試下你呢個方法 咁陳怡呢？

冇用 講咩佢都唔會理 就算你幾岩都好
反正睇佢嘅大部份都係馬拉+新加坡+大陸
香港人知佢咩料就得
集中精神聽日好過 唔使動氣

我睇左佢兩年 你有你道理佢一定會聽你講

樓主唔好放Link ，你放cap圖就算，你放Link想多啲人睇佢？

屌陳怡老母，訂閱唔輸蝕畀《城寨》~

腥講淪落唔係無原因，咁有料既前中央政策組全職顧問講嘢都唔聽，反而走去聽藍絲帶港女發噏風…

女版何君堯 愈屌佢愈興奮 唔洗理佢最好
到咁上下就會自己做柒野 跟住收皮

我敢唔敢搞佢你放雙眼慢慢睇 香港人已經忍無可忍

佢唔係冇能力理解 佢其實係靠屌/唱衰大陸人起家
而家變成咁完全係因為吸views為左錢
有巴打話佢之前拍過一兩條撐送中 但冇人睇
而家佢變左藍絲 一個月升左幾萬訂閱
大把大陸人課金比佢
佢呀妹仲係韓國拎人權奬 自己又係外國流學
佢唔會理解唔到 只係為錢埋沒良知

屌

依d small potato無需理會住，時後先慢慢玩死佢。。

佢9up都信，佢曾經直播揸車去放狗話自己係新浦崗。

兩個都係壹週刊之後轉做藍屍

我知 但佢d 言論真係好撚on9我相信連仔會自己選擇到睇唔睇

focus 埋聽日後日 我地實有方法

DISLIKE + REPORT

勁撚憎佢 成日叫人打佢 有病？

傾你老母咩
死撚開啦P牌仔
陳怡打手

慢慢 唔送陳怡 blocked

頹廢村村長 = 陳怡打手
BLOCK

無出過撐送中，撐警就有講過吓

死撚開 p 牌仔

靠外國巴打玩鳩佢嗰兩個女

sor get 錯

deep fake 得唔得？

屌你睇咗2年？你應該都弱智嚟 唔怪得玩轉移視線啦

先得10萬follows，有幾大影響力啊。咪等佢廢up，當尊重言論自由。你唔睇唔諗佢就無事。

打錯 係反送中
佢呢家係咁抺黑d示威者同撐送中有咩分別

ok wo

推
光復香港 時代革命

做政治雞

wfc 唔理佢係最好令佢收皮嘅方法

條友話個阿伯係丘成桐

都唔明 比機會你去屌佢又唔去 咁都叫打手。接受能力真係好低

又係呢d 標準答案 面對不公義 人民必需站出來 佢亂嗡誤導人已經夠死啦 正如林奠話壽終正寢 你會唔會接受？ 我真係懶得同p 牌仔講太多

沒錯 冇分別

report

由佢
我地繼續做文宣
反正好多人一早歸晒邊
咪由班垃圾藍絲繼續睇佢啲片囉
呢排好多任務要做
得閒再清算佢

有人提過佢真名Chan Wing Yee
1987年出世
住過洪水橋
佢個妹係韓國做心靈治療

微信 支付寶 我真係笑撚咗

佢講野不嬲都好偏激

個問題係佢而家分明投共 再玩誤導 你發表意見ok 屌你老母所有野掉轉嚟講 該誅

佢影響力唔細嫁啦
有幾個post既巴絲都話返到屋企見到自己父母睇緊佢d片
同係親友group share
如果比佢壯大 會愈來愈多人睇到佢片
唔可以比佢禍害人間
當然我地要一面繼績抗爭 一面都要諗計剷除佢

立國後清算

屌我睇人覆咁耐終於見到個講人話

十幾廿日，由6萬急升上10萬，訂閱速度快過最出名嘅一眾youtuber，而依家每日升幅去到大J同級，每日升約有一千人訂閱。

...

越黎越多抺黑片 越來越高hit rate
呢條臭閪唔清算唔得

一定多 條撚樣奶共奶到咁 係時候要阻止佢

係呀 義士們獻計呀

係呢個消息流通世代 中年人未必坐定定睇到tvb新聞
但係如果佢地接觸到佢d片 就慘啦
佢既影響力同深滲可能仲比tvb來得快同容易
d人見佢受過教育 後生女同有fake片做曬分析咁
點解要tvb就要搞 佢就唔洗搞呢

唔好比我見到佢 我實搞撚死佢

最簡單係有其他較知名既youtuber拍片道破佢啲片既抺黑位

推 遲下整合資料

都係一個好方法 我試下做

就係好多廢中廢老有意冇意都收到陳怡啲歪理片，你知陳怡扮撚晒中立扮撚晒有獨特見地嘅女人，而且又露波，班狗公廢老廢中仲唔申晒脷乖乖地被洗腦，最慘就係玩廢中廢老有仔女。影響好大

可以開個post 講
搵人backup咗先

其實呢幾個星期，有不同講時事嘅Channel都開始出片鬧陳怡，721之後再多好多人出片屌佢，rock哥就預告未來幾日會出片屌尻陳怡，到時記得睇

呢個人必需滅 跪求起底組 大佬踩到上心口

但驚變相幫佢宣傳

好 rock 哥

唔會 實做尻佢放心

無計，721件事陳怡根本斷章取義到黐撚線。而且更鄉黑暴徒打人行為合理化…唔出聲屌佢。唔係人囉

屌 佢完全係收咗錢咁款我想講

呢個阿伯係丘成桐？吹到有冇得搞搞佢

建議樓主溝咗佢日日中出呢條肥西等佢無時間拍片

痴撚線

唔洗理呢啲人，我哋光復香港之後再清算啲弱智，依家集中全力係主線

其實唔係連登開post 我都唔知有個咁既女人

屌你啦 呢d 拯救世界嘅野留返畀你

唔好理佢咪得

same here

係 聽日元朗主線實搞 得閒清理埋d 垃圾

最慘係佢掉轉d 野嚟講 咁搞只會增加誤解 我地嘅敵人會多咗 一定要處理

其實冇咩事都唔好再吹奏佢
仲要貼埋link嫌佢點擊率唔夠多咩

睇吓啲觀看次數唔跌反而升（虛線係佢上個月嘅紀錄）

呢個月都起碼出咗四五個post係關於佢（可能更多）
不如去睇多啲大j好過
乖啦大家

根本就打手黎

又打手呀咁你咪繼續入去睇佢啲片入去同佢嘈下囉
利申：一次都冇禁入去嗰啲片到睇

咁大個人 自己識判斷睇唔睇嘅 想report 嘅咪入去條link 囉
所以你入去就代表要睇晒 你第一日上連登youtube？唔知youtube 而家係計觀看時間？屌你咩而家

見到佢嗰死人豬閪樣就唔撚開胃

我屌你d p 牌仔全部都不知所謂wo

咪又係cut頭cut尾 有咩好講

啱

丘成桐

讚佢d 人係咪全部個腦都有事

呢條友
反送中之前根本冇人識
咪撚 post 佢
咪撚 share 佢條片幫佢賺 view 啦
賺完 view 又會上熱門又剩

係醒嘅
見到佢就無視佢
有個 on9 仔仲周圍打飛機
話陳怡拎佢個 online 攻略整片

完全係幫緊人出名
幾撚時先學識
stop making stupid people famous

死打手上黎擺

條link 係畀你report 佢 youtube 係計觀看時間賺錢 個post 係諗方法做底佢 講幾耐先明

已report佢幾條片同埋佢個channel
大家一齊快D report爆佢老母

諗諗下可能本人嚟

唉～唔跟你個套做就屌人
只係希望可以Focus返落個重點度

同埋起底

最好嘅處理就係冷處理
劉馬車 龍心 李偲嫣
有邊個唔係你班 on9 仔日日提先有人識

其實唔好理佢得唔得
成日見到呢個名上熱門浪費連登資源見到佢大頭已經唔開胃

佢精神同心理上應該有病 普通人同佢講嘢應該冇乜用

唔洗理佢就得

dis + report

咪撚理依件智障啦屌

Dislike 檢舉 走人

條仆街係咪心理變態
點解可以日日keep住出片指鹿為馬

之前睇過一條呢條八婆嘅片
之後就冇再睇
份人又閪 又不自量力
我唔會幫佢賺view數
Don’t make stupid people famous

負皮攻勢 正式啟動

問題係 佢而家係引戰 掉轉d 野嚟講 製造緊更多敵人 唔係靜係勇字就得 仲要有謀 你順便做底佢唔畀佢繼續誤導人 少咗一班攻擊我地做正確嘅事嘅人 唔係更好？

nice

大家dislike 檢舉好走人 咪真係睇呀屌

真係好撚豬

Reported

nice thx

感謝

順便處理埋Nathan rich 火鍋大王
佢出名過又嚴峻過陳怡好多

痴痴呆呆

丘成桐做乜

痴線睇咗2年 條友係咪有病

豬閪屈個阿伯係佢 但其實唔係

睇左佢兩年但係P牌仔知咩事啦

似係 個肥婆冇咩真粉絲

真係笑咗 自爆

冷處理

就係要呢d !!

你話劉馬車 龍心 痴線 自己痴埋一枱都搞到 但係呢條豬閪分明抺黑我地 真係好難再冷處理

當面屌撚柒條死肥婆
自己拍片講就懶有道理
出到嚟俾一萬人屌柒你繼續講丫

我就係想咁

笑死

開佢啲片，即停，唔好俾佢賺點擊率，負評，閂返條片

有10藍絲hardcore

大家去佢page留言叫佢夠疆就出嚟講
不過以佢副尊容要預左俾人人身攻擊先

純report 記得

仲有百幾人like 我屌

Report, Dislike 到佢channel收皮

之前謝曬皮story cap低

呢條毫無原則見錢眼開既大陸婆！

推！

唔好亂黎
你咁只會比彈藥對家
即使係友幾on9，佢都有on9嘅權利
可以用討厭追擊佢，但唔好用暴力！！！咁用中共有乜分別！

買返黎
啲comment都係
你睇啲互動同comment嘅like幾少

佢把聲。。。個樣。。 真係靜係可以用粗口形容到

邊個話要用暴力

nice thank you so much

唔會暴力 佢都係想面對面比人屌姐

你係咪陳怡？

同你老母

中咩唔中共丫,

而家起佢底咪只會令佢啲藍系觀眾(雖然好多買嘅)更深

睇下啲黃屍連少少反對聲音都接受唔到學人講民主

我開始懷疑佢有妄想症 講到自己好有錢但係又偷人野
話自己個阿妹攞人權獎 但係自己又係藍絲
講到自己做media 但係又支持冇言論自由嘅世界

我懷疑佢只係一個呃錢冇工做嘅女人

喂 再推 推爆佢

負評佢D片

有自信學人拍片嗰下好野
肥西大陸婆

定你先係陳怡？

似

唔明我哋唔理佢就自然收皮????

我哋一向唔係佢target audience
而我哋一直都無理佢
咁佢收咗皮未？

佢target audience係一眾未醒嘅藍絲 甚至係政治冷感
佢啲view係幾撚高下
所以你哋理唔理佢 佢都唔會自然收皮

唔好人講你就講

原post樓主意思係「一嘢收佢皮」
係直接令佢唔再出片
無得再用佢影響力洗人腦
唔係令佢跌view數咁小學雞呀

你唔想理佢 嗰啲依啲濕碎 你不屑理ok
但唔好講埋啲廢話 打沉想喺其他地方努力嘅巴打
難聽啲句講 就算全連登唔理佢 佢都唔會收皮呀

再推 bro back up 佢屌大陸人條片

我屌啊,咁嘅樣同我講1987年出世

係呀屌！！！！終於有人明我！！

佢先32？ 之前d片好似話30中架

喂 再推 backup 巴打們

微信支付寶id會唔會搵到野？

佢自己講定點先 佢自己講嘅話就咪信啦

暫時資料以上3個replies

仲以為佢好有錢租貴樓
點知成個乞衣咁
又要偷野食 youtube又要狂落廣告又要r人捐錢

理呢隻attention whore做咩吖
入去睇佢鳩up咪又係幫佢賺views，無視佢就得啦
見到隻豬西都想反胃，咪由得佢自己同班大陸西圍爐囉

大家 訓先 完咗聽日再focus 呢條支線 主線係元朗！！！！！主線係元朗！！！

地平說，無謂花費生命同時間同佢理論

views 而家賺唔到錢 仲要有觀看時間 入去report +dislike 先 thanks~

入去report +dislike

冇人同佢理論喇而家 你地平說咪地平囉 而家搞尻話地球圓果d 人 踩到你上心口 直程想佢成個channel 收皮 就係咁簡單

exactly

你愈推post愈討論佢 佢就愈開心
依啲人唔洗理就得

睇睇上面d 回覆

收佢皮其實好簡單
report
叫人唔睇.
唔回應
唔分享
唔討論

yup report

暫時大家都係咁做

條垃撚圾賤過地底泥

係呀

push

大家 主線元朗先！！

佢用緊自由社會既產物去散播反自由思想
涂毒緊我地社會上無能力獨立思考既人
佢既禍害係好多條五毛加埋

沈默只會助長呢條仆街

啱啱睇曬佢近期d片 好撚on 9
好自相矛盾
想問點樣report佢 真心未試過

你地愈係話要搞9佢
佢就愈容易塑造受害者形象 中晒佢計
之前有睇佢片嘅人都知佢大把女權同中產fans
然後佢又成日被害妄想咁話連登好多人想迫害佢 賺晒同情分

要對付佢 除左report
最直接係分析返佢啲片有咩誤導成分
再同佢當面對質 而唔係得把口
之前見佢用「沒上街的父母」條片黎形容所有示威者真係嬲到癲左

9up當秘笈
又唔係有學曆
唔駛full attention

啱 我會嘗試聯絡前線youtuber 等佢地幫手

佢真係多謝晒你睇晒啲片

文有文鬥，搵一d佢失實的講話，交比大J一班良心youtuber 如何？大J可以出post講YouTuber要發聲，亦可以出post指責有youtuber 作不失言論

係網絡上可能只有網軍對網軍呢招

勁似

已經搵緊 啱啱都有巴打建議

屌你地快d 訓 等間仲要打主線 我就話訓唔著

喂咁唔睇點知佢仆街呀

我地都係網軍
唔

Report番就得啦

根本大家唔討論佢就係最好對付佢嘅方法
你依加貼埋條link出嚟
重比多啲views佢

所以樓主你都唔好推post推得咁落力啦
無謂上熱門，比views佢，益咗佢

建議最好youtuber 如大丁出一條片，講失實報導，加插一些其他野，可能係cctvb的新聞，再帶埋陳怡黎講，等陳怡自己發現受攻擊學達哥發脾氣，一來你加插一d其他野佢唔可以講你針對佢一個人，二來引佢自己跳出黎，呢d文鬥唔可以用嘈交方式，係用釣魚方式不停引佢犯錯自我崩潰

唉 次次都要我講一次 你入去dislike+report 就得 而家youtube 係要計觀看時間先賺到錢架 唔理佢係可以 但問題係佢攻擊緊我地 而且係將所有野掉轉嚟講 引更多嘅敵人 除咗勇武 我地呢d 謀都要做好 最好方法係收佢皮

我都緊張主線訓唔著，屌仲要港島入去

好記得佢6月初嗰時表態依然好模糊
有次佢喺社群開左個投票，問「香港如果俾美國殖民會唔會好過而家」
然後隔左唔夠半日就出左條片 片頭話見到投票好多人揀會變得更好
但我睇返結果，明明有7成幾人投左衰過依家或者不變
嗰時已經覺得好奇怪，有種條片一早錄定嘅感覺，而且係set好晒agenda想抹黑啲示威者做港獨分子，騎劫抗爭主題
嗰時都只係估估下，無諗到之後真係成真

嗯 好建議 我聯絡緊大j

已report !!!!!!

求下大家唔好再貼佢d link出來幫佢賺views。咁樣係益左佢

真係嘔血

睇回覆唔該

就你上幾個

講閪咩 你真係有睇就知佢剪依到剪個度再放大可以入既位喇五毛

舉例：地鐵跪係到個條友最後被人打左一拳個條片，佢係個人未被人打就話條片完左。咁撚偏見去迎合藍絲既片，你睇撚埋佢喇。係on9藍絲先唔睇新聞唔做資料搜集睇陳怡再圍爐打飛機。

蕭生有出片話佢 on 9, 但只係針對佢支持中國，冇話佢失實
同埋蕭生都諗左一大堆原因話點解陳怡痴左線 都好on9

P牌

相由心生

刻意誤導觀眾

正常做法當然係唔理
但問題係佢依家係youtube冒起得好快
而且唔少巴打屋企人都有睇到佢啲片
唔解決嘅話問題可以好嚴重
尤其係呢個時刻輿論走向係好重要

當然做低佢唔可以係盲反或者得把口話要搞9佢
對付呢種針對政治中立嘅「偽知識形」youtuber最直接係篤穿佢講嘅野有幾咁以偏概全

我就係睇到呢度好撚嬲！！！

外國人俾佢誤導，仲撚慘

dislike Report
完

整條片逐點反擊佢有無得諗？

而家點 一齊發出skype邀請佢同佢討論？

已有？

我由佢幾千subscribe時已經有睇
知道有好多巴打都支持反生育，但我就冇話特別支持
個陣陳怡條片講到出世幾慘，要同人競爭、冇錢etc
我留意表達下自己睇法，覺得生活慘唔慘，係父母灌輸啲咩畀你
畀佢屌到仆街 同條廢閪講道理？
佢唔會接納其他人睇法

佢遲d自己想生就會轉軑架啦

利申：自己唔會生但人地生我無意見

既然搵到可以令佢收皮嘅方法(dislike*report)
咁你都要去開個post呼籲大家去dislike and report嫁
啲巴打唔會慢慢睇曬依個post咁多commets

你係咁推個post
嗰啲唔知佢係乜水嘅 CD-ROM or 巴打咪有更多機會接觸佢啲片

我真係分唔清樓主真心定假膠

補充幾句
佢之前有個IG經常po下自己生活瑣事
嗰時啲內容都仲正正常常
但5月定唔知6月嗰時佢突然del左個IG 原因不明 (當然有機會係佢有講但我miss左)

同埋佢呢排開始po好多講港獨、居英權嘅片
動機真係好可疑

大家參考達狗個case，你唔係要同佢嘈交
係不停咁含沙射影呢條女，引佢自己跳出黎
大J個post係講咩？都無講達狗一句話
達狗最後自己個post先自掘墳墓，個真面目露哂底

要揭穿條女真面目，同佢不停正面咀炮作用有限，釣魚引自我爆炸個威力最大

想問dislike同report多係唔係會youtube下架條片？
唔會下架咁dislike同report係唔work，只要條女係另有資金來源，佢唔會在意youtube到露可以賺幾多，佢目標只係去誤導人以至洗腦，條片一日存在，就多一分機會有人比佢誤導到

送錢比隻豬洗

呢個癲婆遲早會玩死自己

佢話俾錢先有得睇

建議樓主開新post
唔好再貼片link

同埋呢家就係講緊report未夠
要有真正行動 例如對質
建議樓主係講返呢點
廢事啲唔知咩事嘅人又去幫陳怡加views

咁即係你有咩高見

我同意唔好貼link

呢條八婆真係好撚麻煩
我覺得得怨婦會睇佢d閪片

同埋集中一個post討論點收佢皮

咩叫鈎魚引自我爆炸

之前第十頁左右講過下，你睇下行唔行得通

想講釣魚戰術引佢自我崩潰，自膠

Push

達哥個case點應用到喺陳怡身上
前者就話全職KOL 要諗埋班廣告商姐
陳怡本身有正職 買埋樓
當然佢嘅捐款數字可能好多 賺唔少
但未至於無左youtube或者網上影響力就無飯開

ok this

連三毛都準備diu緊佢

佢目的就係想多D人睇佢D片

人無恥便無敵

Report

其實又係去返同溫層個問題
我地當然知佢啲片係扭曲事實
但佢觀眾群由始至終都唔係針對後生一輩
更多嘅係嗰班30-40歲未婚中女或者中產人士
現時呢個定位、又敢講政治嘅youtuber有邊幾個？
我地唔睇 唔代表其他人唔會睇

Sorry撳錯負皮

呢條油自戀狂，唔好鬼理佢啦

推佢啲反生育片啊

先係成堆簡體字去睇佢
慢慢啲人見佢條條片10萬view up，多like
就會覺得佢講既野係啱
啲人知啲唔知啲會俾佢帶風向

可唔可以講下條片咩事
我都有個藍絲係fb po呢段
我搭唔到咀 唔知係咩事

佢做過蘋果記者架，做過2年，2010年離開

唔小心幫左佢刷點擊，點都要舉報番表揚下

唔通做普通雞咩邊個肯叫呀

如無意外應該絕咗交

Skype
出黎討論啦
佢有冇出過去都成問題啦
係係電腦面前了解哂呀
要討論出黎討論
我都想睇下你唔係電腦面前講得到d乜

呢條豬閪真係完全活係自己世界 佢做藍絲都係好撚make sense

依啲有個小朋友屌佢

係播哂條八婆成段片

條八婆唔單止係洗人腦咁簡單

係直情將啲片剪到扭曲事實

慘在佢多view

絲打識人識佢？

諗起森美嘅地平說

條八婆心諗

係呀！你班連登仔千其唔好理我
反正我啲view數又唔係你哋睇嘅
我有我洗人腦亂剪片
請繼續ignore我

佢係講緊一星期內
啲片係有十萬至幾十萬嘅view數
大把信徒share去social media
所以唔一定上開YouTube先識搵佢片睇

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡宣傳
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

佢就係知賺錢最重要 特登唱反調黎吸viewer
你睇返佢以前d片都知 佢專揀有爭議性既話題黎做 就係為左引人黎嘈交賺view

我講樓主po果段

搞埋高志森thanks

咪放撚出黎，俾view佢？
Don’t make stupid people famous

何妖點做

係，呢d 無謂人唔使太在意啦，整野d 緊要d 既野先啦，得閒先同佢嘈啦

大家唔夠齊心
5000 dislike 都儲唔到

係成撚日誤導。
成撚日係攞d片係到尻噏，單拖落去拍片嘛，report & 中途pause + dislike

好簡單當大圍都唔睇佢，咪襯機做反對果面吸引班廢佬藍絲睇.

唔好再話開post放片令佢更出名
事實係怡家無連登仔搞佢都好都已經有十幾萬人睇佢d剪頭剪尾既片誤導人 將來只會越多
怡家係唔理佢佢就會post更多誤導既片大範圍洗人腦
所以必須處理佢

一入去pause and like 再report ,條條片都係咁記住

佢哋啲邏輯似是而非，唔係個個夠講

啱

一係搞到佢成個channel無咗
一係令佢自願唔再出片

唔好再用地平說做例子
無人要同佢講道理

係要直接收佢皮
無得再誤導香港中遊分子
或者散消息落social media
吸引更多人睇佢片

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

冇睇！但已檢舉！
大家一入條片即禁暫停，再禁檢舉，唔好睇晒條片呀！

咁撚樣衰睇黎把撚

警察而家出信屌自己佢老細個老細個老細個老細，點解有人咁都仲撐佢地
仲要覺得警察啱

用手機點report ? 求教學

佢害緊好多人
你唔阻止佢扮睇唔到就等於幫凶

D廢老唔識上網就睇tvb
識上網就睇陳怡
搞到幾多家庭破碎

影片中的伯伯是美籍華人數學家，哈佛大學教授Shing Tung Yau，丘成桐。
丘成桐（Shing-Tung Yau），原籍廣東省梅州市蕉嶺縣，1949年出生於廣東汕頭，同年隨父母移居香港，美籍華人，國際知名數學家，菲爾茲獎首位華人得主，美國國家科學院院士、美國藝術與科學院院士、台灣中央研究院院士、中國科學院外籍院士。現任香港中文大學博文講座教授兼數學科學研究所所長、哈佛大學William Casper Graustein講座教授、清華大學丘成桐數學科學中心主任。

真係幾嬲佢，對佢好失望，扮哂客觀咁講埋d歪理，
收哂錢仲大大聲串77,出賣靈魂出賣香港人感情！
以前佢大把取笑大陸人ge片，依家奶哂共，
一場運動就睇穿哂你人格啦陳怡！咪再扮啦！
唔想再見到你個頭呀 好大個頭呀 彈出黎
好嘔心呀你 睇香港人點公審你啦！
利申：前日已dislike哂佢d片

睇佢d片間屋好大好豪華
又養狗又留學
想問佢無咪有錢女黎？同住邊？

係咪有錢女

on撚9到🤦🏻‍♂️

咁撚鐘意支那 起完底幫佢申請當兵

唔放片關唔阻止咩事，唔放片可唔可以照討論照屌佢？咪睇完沉默等於暴力就上哂腦，分是非能力都冇

佢自己Channel講，佢有條影片最想多謝ge人「記者編」佢多謝蘋果日報前編輯

唔比人發表自已意見？
佢有佢立場 你有你立場
要互相尊重對方

淘過個account先

同陳淨心一閪樣

只要一直report 佢就可以，佢先前有兩次收左Youtube 警告del左影片，再del一次佢就channel就收皮，大家繼續report 佢

係？ Youtube policy?

你完左個p牌先

收皮啦5毛

P牌係用黎識別潛在5毛

你5毛到唔撚使P都知你係啦

係咪逐條片report？

做返主線任務先啦
呢啲跳梁小丑使乜理佢

根據過往經驗，佢兩次被YouTube del影片都係一出影片就被人瘋狂dislike 同檢舉，YouTube 就ban左佢落黎
之後佢就會再upload 叫人瘋狂留言同like
Youtube就唔會再做野

條女6月開始啲subscriber 同view 升得好快
一定係同佢最近親共有關

Report佢啦

逐條影片report作用不大，大家要係佢一出新片一齊report佢,成功率就好d

但有一樣野要留意，佢現在有五毛大軍幫佢support, 佢一出影片一個鐘巳經過千個like 同幾百留言

佢話有個英文channel另外出邊，唔想比香港人大陸人知同留言搗亂

點解report咗條臭閪咁多次都收唔到佢皮
要繼續report整死佢個click rate啊

係，有無人知佢Eng channel係邊

focus返啲啦....以後大撚把機會逐一清算

屌，啲人成日話我地主動挑釁元朗鄉黑先比人打呀嘛
唔知大家有冇留意，呢條撚樣都成日出post挑釁我地，叫我地夠薑就去做佢

理佢咪益佢

竟然有男人屌佢

搵巴打要左佢

條女之前d片扮大6人串9佢地
真係唔知佢心態係咩？

啲片有冇野唔小心侵左權呀

同youtube投訴，等佢啲片要下架

請問知唔知佢英文channel係咩名

一起身就見老豆老母喺度睇呢段片，仲起勢咁屌示威者「暴力」圍住老人家
有無人知咩事等我可以反駁

身邊有啲同年唔算好熟既人 都會睇佢我見撚到就燥

佢係五毛頭目，一定要ban左佢！

[img] here,一早係屋企個group到齊片同陳怡個comments
有人話個呀伯打人 會唔會有片/相？

歪風不可長

知道柒左，DEL左留言

report佢， 等youtube搞

唔知無公開 靠偉大嘅連登仔啦...

條女咁戇鳩都唔會有男人想同佢深交啦

Deepfakes 擺上pornhud 再send畀廢佬

who？

條肥西成日幻想有鬼佬睇得上佢
點知依家d觀眾變哂藍屍廢老

skip佢，以後唔睇，呢0的人就收發。

入去dislike
完

召喚痴線西

Report to YouTube
Email google YouTube
發表仇恨言論

文人要文攻,
叫香港某D辯論夠勁,
而又係我地呢便嘅人拍條片挑佢機,
再約佢某個時間公開約出黎辯論,全程直播,
咪睇佢到時有幾柒囉

好似住元朗，而且有個有婦之夫包養佢

btw. 無人想理佢，你睇佢即增加佢啲view.
我地專注番香港光復啦，無時間理呢啲閒人

我現在的影片很多都被關了營收，如果你正在支持我所做的事，以下是資助途徑。
PAYPAL：chanyee.live@gmail.com
支付寶：380417935@qq.com （劉艷敏）
微信：ssssnttztto-b
中銀：036 739 100 86587
滙豐：005 5 084487

係
我老母真係有睇
仲同我講話要多角度睇野 陳怡係年輕人
點解仲有人會話唔好理陳怡?

一定要諗辦法
呢條人渣搞到好多人同屋企人嗌晒大交
有部份政治冷感被佢洗腦變藍屍
縱容佢只會令敵人越來越多
唔好再話唔理佢呀屌

檢舉陳怡頻道 Step by Step

1. 去呢度

2. 剔呢兩個，再打埋佢Channel 地址：

3. 再Copy 佢褻瀆可蘭經條Video Link：

4. 最後說明個位打埋：
"舉中指，褻瀆可蘭經"

完成 ! 大家快D Go Go Go
特別嗚謝：會員S.aureus

====================================

歡迎係佢留言copy Share :
【【刪一貼百】】

陳怡說華人不及白人好 ! 新移民是賣閪 !扮中立傷害同胞感情 !
👎👎👎👎
陳怡【為何英屬香港比較好？】

👎👎👎👎
陳怡【華人比法國男人差 】

佢之前好似有拍d暴露泳衣片定咩？
可唔可以將呢d片俾阿媽睇，然後讚佢d片真係好正
阿媽輩應該唔多唔少對呢d片會反感

我都鍾意佢

竟然like多過 dislike?

其實你地有冇人知個阿伯係邊個?
佢唔係普通人，所以其實已經得罪咗好多正反兩邊嘅人
唔鍾意可以負評，thanks

藍絲五毛力捧

垃圾

佢之前拍過「要感謝的人」系列有提及佢係做過蘋果日報

簡單fact check 左根本唔係邱成桐
不過藍絲覺得係，已經"confirm"左

同一間公司
但佢係做face

人講你就信呀 P牌仔係咪個個都冇腦

肥 醜 樣衰 冇腦
sor 唔知佢拍片exact7ly係講d咩
每次一見到佢個豬樣就唔想睇
利申： 絲，唔知巴審美觀係點 純屬覺得做女人做到好似陳怡咁都幾可悲 連cg都有人埋單嘅年代呢條老女人仲係度ff自己好多人追又冇證明

撳錯負皮
Sorry

一個陳怡，連登仔竟然驚

逐條片dislike

如本人資料有錯在此致謙
不過不論阿伯係咩人都好，公關災難已經形成。

陳怡係咪食酸菜魚食上腦

對家選擇性出片 佢地大把呢d"公關災難"
只要有人搞9我地 我地圍佢
對家只要cut我地圍人的片出黎 咁又一個"公關災難"
唔理前因後果的人點講都無用

洗乜搞 睇佢果個都弱智嫁啦
stop make stupid people famois

佢應該要睇醫生

Rock哥之前條片好似話準備收位皮

搵件口才好既巴打同佢屌過啦

圍佢絕對on9, 你家下再去圍佢只係幫佢上位，上埋主流媒體令d本來唔識佢既人都識埋佢只會幫佢上位加大佢影響力. 可能而家分維穩未輪到佢都即時統戰埋佢. 到底係咪曲線幫緊佢上位？已講，都話剪佢以前d 神經食洋腸數臭大陸西片遍地開花地洗fb 攪臭佢個朵去到劉馬車咁臭佢自然收得皮，藍絲一向只識認人樣唔識聽道理。

[長文]人生最重要的選擇題

係 要多謝你
咪有人講撚左DISLIKE同檢舉佢就算
DISLIKE會影響佢接觸率同推薦度

搵佢地址 PS下D圖 拎上141等佢搵佢好過啦

不學無術
靠吹水做全職youtuber

佢以前d 片係咁屌大陸人
琴晚sunny直播播左一小段
不過陳怡應該一早del左呢d屌大陸人既片
如果搵得返既話

Rock哥講佢益咗佢

如果要屌 順便屌埋Nathan Rich唔該

放低負評 上一頁

傻西瓜真心唔洗理
你唔share 出黎根本冇人識佢係乜水

呢條友成q日以為自己好撚醒好撚聰明
明明係信邪教/異端，就講到其他信天主教基督教既耶撚都同邪教一樣
成日扮可憐又話有咩人想殺佢
讚大陸發展點好唔係一個問題，唔該唔好踩香港

睇過佢2年前嘅YouTube 片，chok聲扮斯文，鏈住喉嚨講嘢咁樣。而家就變左女漢子

問題係成班藍絲周圍轉發
個個都覺得佢岩
一定要搞鳩佢

有堆馬拉仔都好撚煩

發現成個po勁多P牌叫我地唔好理佢

我講好簡單一個道理
一間餐廳如果專做遊客生意
就算本地人罷食，對佢會有好大影響咩？食呢間餐廳嘅人都唔係本地人
同陳怡個case一樣，乜你覺得依家仲有連登仔或者黃絲會睇佢啲片咩
事實係唔少巴打屋企人打開youtube，佢啲片仍然喺recommended list
刻意剪裁片段，散播虛假資訊，仲企喺度唔理？
有用嘅話佢啲subscribers同views就唔會6月開始爆發級上升啦，兩個月喇

當然做低佢要有謀，而唔係做鍵戰得把口講，變相幫佢免費宣傳
我之前都有提議過不如研究返佢啲片係點樣偏頗，再同佢公開對質
當然如果有師兄諗到更好嘅方法都可以提出
你鬧佢肥醜柒有咩用，知唔知點解陳怡一直咁意氣風發呀？就係佢知道佢啲人唔係因為佢個樣睇佢，同埋連登話對付佢都只係只聞樓梯響

More

又幫佢上位

邊撚個黎